除夕夜都一個既自己識報到

又毒又頹又摺又宅又呆又傻又單身到2046

留名者前來留名

Me

hi

hi hi

有女但自己過

幾時先有仔陪

好開心咁一個人遊哂港九新界 坐埋船去埋離島 踏正十二點岩岩好返到樓下

咁幸福啊巴打

落船之後邊行邊靜靜咁凝視倒數嘅成雙成對 別有風味

有伴都唔一定幸福嘅

表面風光 背後經歷更多

以為自己開post